唔好等727，728 係就每日收工元朗等

呢幾日元朗d居民係咪唔洗返屋企？等多幾日個個又冇件事咁 咁唔安全大家一齊返屋企/送朋友好正常姐

英雄所見略同

[推] 727先去元朗絕對係太遲

支持今日就去 等唔到！

推

屌佢老母如果呢幾日真係會繼續黎料又冇人制裁佢地一定越黎越囂張去到weekend佢唔郁手唔通你見到主動郁佢地？

反正我今曰收工就返屋企換黑杉出朗屏！

0’22 開始，香港人醒未？